有BC嘅同我入黎!!!! 一齊send email!!!!

一齊send email 比英國外交官
1. 要求佢譴責香港警方
2. 要求FCO更新香港至"不適宜旅遊"
3. 撤僑
4. 關閉英國領事館以表達對香港政府未能保護國民表示不信任

andrew.heyn@fco.gov.uk

Dear Mr Andrew Heyn,

I am a permanent resident of Hong Kong and a British Citizen passport holder. I am now writing to you asking for help with the current chaotic situation in Hong Kong.

Since 9th June 2019, the protests of anti-extradition bill has been on-going, which has escalated quickly into endless violence incidents caused by police brutality. The Hong Kong Police Force has been using unreasonably excessive force against protesters and non-protesting residents, some of which are even potentially lethal - excessive firing of tear gas, use of expired tear gas, rubber bullet and baton usage aiming at people's head. On 11 August 2019, media had also capture policemen acting as "undercover" to incite protesters violent act. On the same day, a female protester was shot by the police in the face around the eye area, causing permanent vision loss.

As only a resident in Hong Kong, after endless massive protests, many of us felt hopeless with the current government and the Police Force. Hong Kong is no longer a safe city for anyone to live in or visit.

May I now ask for your help to -
1. Condemn the wrongdoing of the Hong Kong Police Force
2. Urge the FCO to update Travel Advice to Hong Kong as "Not recommended for travel"
3. Evacuate all British nationals; and
4. Close the UK Consulate in Hong Kong to express distrust in the Hong Kong government in protecting her residents.

Yours sincerely,
XXX

推

Pish

推推

A cry for help from Hong Kong

其他passport嘅人都send俾自己領事館

pish

冇錯,持有其他國家passport都send比自己領事

求下大家幫手

push

撤僑唔會幫支共放老解減輕一重負擔咩？

我嗰區個MP近日覆左我，想集思廣益諗下點回覆，借嚟po下，順便推po

Thank you for contacting me about the proposed changes to extradition laws in Hong Kong.

I share your deep concern about these proposals, which have now thankfully been suspended.

As you know, the operation of the legal system in Hong Kong is different to that which applies in mainland China. I appreciate the legitimate concerns of Hong Kong nationals and residents that they could be pulled into this different legal system, which can involve lengthy pre-trial detentions, televised confessions and an absence of many of the judicial safeguards in Hong Kong.

I am worried these proposals could also cause a chilling effect on Hong Kong’s rights and freedoms, guaranteed by the 1984 Sino-British joint declaration and enshrined in the Hong Kong Basic Law, and might result in increasing self-censorship.

As such, I believe the proposals would be a fundamental breach of the one country, two systems principle, and should be scrapped completely.

More widely, I am concerned by the steady erosion of compliance over recent years with the Sino-British joint declaration. I believe the recent protests over the extradition proposals should also prompt serious reflection on the condition of democracy in Hong Kong, and on the increasing crackdown on dissent and protest.

I can assure you I will be following this matter very closely. Thank you once again for contacting me about this issue.

Facebook: UK in Hong Kong

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

1. 放老解，攬炒
2. 撤完經濟差，攬炒
3. 我要攬炒

推呀

再推

推呀
我要外國勢力
我要攬炒

自推

輕輕再推

推！

Sent
推

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

PUSH

一人一信比聯合國人權事務高級專員蜜雪兒·巴舍萊
(Michelle Bachelet Jeria)投訴香港警察濫權

urgent-action@ohchr.org
(Special Rapporteur Michael Forst)
civilsociety@ohchr.org
(High Commissioner Michelle Bachelet Jeria, OHCHR)

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear High Commissioner Michelle Bachelet Jeria and Special Rapporteur Michael Forst,

I write to report that the Hong Kong Police has been escalating their use of unreasonable and excessive force to disperse and arrest unarmed protestors in Hong Kong who object to the Extradition Bill since June 12, 2019 (see Amnesty International report verifying the evidence on June 21, 2019). The escalation has meant that teargas and rubber bullets are now fired indiscriminately at protestors, journalists, passersby, commuters, while police make random arrests. Ordinary citizens are now terrorised by the Hong Kong Police. These violent acts are unlawful and violations of our human rights.

At the Human Rights Council General Meeting in June, you urged Carrie Lam, Chief Executive of Hong Kong, to take public consultation seriously on the Extradition Bill. She not only fails to do that but has been increasingly hostile to protestors who demand the complete withdrawal of the Bill. Demonstrations and protests have continued, and the Hong Kong Police has intensified their use of brute force and allegedly “non-lethal” weapons. These include:

- aiming teargas, rubber bullets, and lead-bead-bean bullets at close distance and at the heads of protestors - causing at least one protestor to lose her right eye (August 10, 2019) and another to lose most of his eyesight in the left eye (June 12, 2019), in addition to many other serious injuries.

- shooting multiple rounds of teargas inside subway stations, subjecting babies, children, pregnant women, and old people to unwarned tear-gas attacks.

- using tear gas well past the expiry date (verified by protestors who picked up the used teargas bullets with date of expiry clearly imprinted) that could cause unexpected harms to human bodies.

- sexual violence targeting female protestors

- brutal physical attacks on unarmed protestors

- refusing to wear identification badges and therefore could not be identified or made accountable

The Hong Kong SAR government has continuously refused to set up an independent investigation committee on the current turmoil including but not exclusively the unlawful use of force by the Hong Kong Police. Neither has the government condemned the police violence. This official tolerance of police brutality and the implied impunity of police violence are likely to have fuelled the deterioration of the current situation, promising more serious injuries and possibly death in the near future.

I would like the Office of the High Commissioner of Human Rights to take action on the worsening situation in Hong Kong to prevent more tragedies.
Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

呢招有用, 有外國護照就搵自己國家領士幫手

英國好似有策略
係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，希望大家睇一睇！！

BC閪留名

***

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

推埋呢個

有BC嘅立即send email!!!!
廣傳埋比你啲朋友

pusb

老豆97前拎到BC

我係咪可以申請BC by descent

應該唔得
我d仔女都冇得拎

推一下